解決香港人問題最終方案

拎晒七十歲以上嘅廢老去打靶

不服來戰

拎晒女人去打靶

d支那狗同咖哩都要死

廢老必須死！

廢老必須死

60歲以下公屋仔全部拎去攪醉